謝拉特就算教都應該要教熱刺先啱

果份血性同熱不謀而合

惡撚到

佢一兩年就教左個文尼出黎都有人反？

文尼係買返黎 關謝四咩事
成到才係文尼本事啫